港獨之父: (岑敖暉)還是做你的美國人吧

事緣

入面同fb已經有好多手足勸緊lester唔好癲

點知689今日都忍唔住出聲

CY手足用心良苦
Lester真係要諗清楚阿

講真如果佢真係冇中國籍
佢仲申唔申請得切

認真，真係唔值得放棄美國護照去選

佢100%被DQ

689叫人做漢奸？
咁689係咪漢奸

放棄美國護照畫面夠靚夠晒悲壯

中國籍係唔洗申請的.

放棄美國護照又唔撚係型.咪撚玩啦

有美藉係100%
冇就99%緊上下

身體最誠實

689係手足

我都唔覺得有用咁樣
留返美藉都可以打下國際線

689隱藏訊息: 留有有用之軀，勿意氣用事

想做中國人都唔得

其實佢開錯post. 上面未必鐘意佢咁講

因為一出生就理應係中國藉

乜中國藉要申請
大家都唔係中國人了

佢唔係香港出生。

689真係手足黎

如果佢出生時父母有綠卡或美籍，佢就唔係中國籍。

換做梁君彥咪一樣

如果佢有拎香港身份證而佢又喺亞洲人
咁佢無論有幾多個國籍都會首先係中国人

如果佢香港/大陸出世就可能係，但美國出世就唔會咁。

咪傻
又唔記得桂民海被放棄瑞典籍單野
定你信香港有法律保障有法治？

689

入境處有個表格係俾中國以外出世嘅特區護照申請人填，就係為咗判斷佢係唔係中國籍。

如果下下都攞桂民海出嚟講就唔使討論

如果下下都攞桂民海出嚟講就唔使討論

即喺點？ 又係個別例子？
咁即喺你同我都相信既香港法治仲可以討論下？

689真係抵死

有新聞外國出世去支那唔可以用外國護照，一定要用回鄉證

有時我會特登將689諗成陶傑
然後再睇佢打既字就會別有一番風味

佢93年出世
主權移交後先至核定香港宗主國國籍就要

唔係講緊正常邏輯，係中國邏輯

阿暉

究竟689做特首個陣係電腦後面係咩樣

689還是返大陸做你的大陸人吧

比人Dq就乜都無
仲要係而個政府真係做得出

cy手足 用心良苦呀

立會主席好尷尬

係咪即係冇桂民海個隻得瑞典藉但佢首先是個中國人？
又跳出跳入

Btw香港容許雙國籍，咁即係佢係美國同香港籍，689意思係咪即係香港唔係中國？ 果然係港獨之父

佢係過來人，參選先唔要英國國藉

香港條國籍法講明香港永久性居民任何國家護照喺香港都拎唔到庇護權

留返個美藉啦 實有用過參選立法會

初選唔好投佢 唔想佢因小失大

投罷工都只有大約8千人，香港人真係唔值得你付出

689真係用心良苦
Endorse 港獨
危急關頭進言俾牙暉

689真係手足來

梁生個女都想棄英國藉
佢都叫佢三思

好心唔好再quote 689講既野啦，對家既目的就只有分化你地，你地仲咁開心係度廣傳係咪弱智
你幾時見到藍絲班人會廣傳民主派既人講野呀，醒下啦

一定投lester

爸爸提哂水

振英

佢叫人守理大畫面夠晒靚
希望佢放棄美籍做靚嗰畫面

話說岑敖暉大家點睇

身在曹營心在漢

黑頭髮黑眼睛黃皮膚就係中國人
再唔係問下你祖先

呢個真

香港人由出世都而家都無申請中國藉, 但係都變左"中國人"

美國護照
人地要洗盡90萬美金 過5關斬6將先有

唔值得為左垃圾會放棄

但相傳佢老豆老母係美國公民既話
可以彈出彈入的

英國通過《2009年邊界、公民身分及移民法案》，無其他國籍之英國國民（海外），2010年1月13日起可登記為英國公民[36]。在中國大陸或香港出生而具中國血統的英國國民（海外）都被中國視為中國公民，被強加中國籍，不符合登記資格。該法適用於少數族裔香港人，例如尼泊爾裔、巴基斯坦裔、印度裔香港人。

岑敖暉咪選啦
留係度俾人拉
去美國打國際線仲幫到手啦

叫人守都算
柒咗咪道歉自然唔會有人狙擊佢
條撚樣del post當冇事發生過
俾啲咁嘅撚樣政客真係害撚死人

中國藉不嬲好cheap唔需要申請，只要香港出世都已經被中國視為自動擁有，689唔好暴露呢個國家嘅弱項，全世界得中國啲國藉係任派都冇人搶

全部奶共狗都適用

好多人支持佢架
又真係可以比佢當冇事發生

依家岑就係逼港共DQ
犧牲美國護照 換西方國家睇到事實

689用心良苦

push

初選否決岑敖暉保留美國身份

美國嚮晒望實今次選舉，就係望實佢點DQ人，相信係最後底線取消關係法

CY

國安法一立，佢就成為階下囚

你一回帶啲人即刻屌鳩你熱狗分化啦
香港人真係痴痴地線
容許政客不斷犯錯
但係對藝人嚴苛到仆街
唔講以為啲藝人有政治實權

有人做左佢唔敢做既野
仲唔驚之後比小粉紅批鬥咩